有按摩椅折扣請入

有冇osim oto ogawa等sales有staff discount, 可分佣

都可以討論下邊隻款好用，性價比高

推

有無sales

或者有冇人用過邊張好用